想問今次Anonymous有無幫手？

上次雨革都有

唔知,你地搵唔搵到呢班人幫手

一齊問下

推

可能幫到我地

大家幫推

love u

屌 有鬼用咩
前幾日出過聲明啦

有無得叫其他國家嘅Anonymous幫拖

上次講到好勁
但都唔知幫左乜撚

因為香港個Anonymous唔係你睇新聞嗰個Anonymous囉
但無謂指責, 有力出力就係啦

Hack入狗網但冇開vpn/tor
比狗拉咗嗰個可能係

呢個真係柒到傻

anonymous啲人點會敢低端啊，個啲人分分鐘平時上網睇av都隔幾個ip，實唔會hack人敢快比人混到

幫到啲乜 上次夠話幫

真anonymous就話啫
但呢個係hk咋

？？？

即是mastermind hk 同 mastermind japan 既分別

呢個比喻

縮左返老母生命隧道入面

真個個宜家仲有做野咩
好似冇咩聲氣